有冇人可以幫下蕭生？

3分13秒

搵人教佢普通話

諗諗下佢個年代唔識普通話都好正常

平時佢都幫手足咁多

連登唔係咁無情唔幫蕭生呀？？

中華民國（台灣）係國語
中华人民共和国係普通話

佢2樣都唔識

一樣 美國講美文 澳洲講澳文咩 自己呃自己

推

係台灣生活點會唔識

睇左佢咁多年真係冇講過普通話

佢果個年代邊洗普通話呀

得洋人

香港手足幫幫手

一代才子有弱點

起底發現

普乜通話？
國語呀

催世安就特首外國長大啦
佢地個年代都未有自由行

唔識國語你想我地點幫 佢自己學咪得囉

義務教佢 7張好難學

睇多d電視節目, 聽歌, 搵台灣人補下習

台語先難學

好難啦語言要細個就好似英文咁

大個左好難再明

? 請問我有講錯？

呢首有幾句
台語好得意

其實係咪即係福建話？

唔係專業教唔到啦
香港教國語既9成9都係大陸人

呢樣真
就算中學d普通話老師好多都係細個來香港

以佢身家，請個手足做翻譯都冇問題啦
順便教佢國語

條友真係唔識

要錢先幫就冇人情味啦

叫佢卷著條脷講頂著先